淨係可以係到同你講 Congratulation

今日喺你畢業禮 我淨喺想同你講句congratulation

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

漏s

A

同學各位執兩劑 今日性交玩電掣